蘋果日報：｢她，大概是拒絕面對現實的人。｣

世界上，有無法面對現實的人，亦有不願面對現實的人。
她，大概是拒絕面對現實的人。

頭版

mon hunt黎既喂

聽日出啦mon hunt world

蘋果缺錢就執
都係東方好野

條女要面對MHW出嘅現實

做乜9

我諗起
你呃人 你講大話